原來今季韋帝入波已經超過盧卡古

detail

韋帝仲要踢少好多分鐘

爺爺又贏

可以回家了

雲加想開心 為什麼需要等?

笑

Danny Welbeck this season... ⏱ Minutes: 467 ⚽️ Goals: 5
Romelu Lukaku this season... ⏱ Minutes: 1103 ⚽️ Goals: 4

咁山神呢

今年完約
有可能回家
不過要三十萬磅週薪

Minutes per goal so far this season:
Welbeck 5 goals (93 mins per goal)
Martial 4 goals (136 mins per goal)
Lukaku 4 goals (186 mins per goal)
Rashford 1 goal (307 mins per goal)
Alexis 1 goal (361 mins per goal)

我地最聯唔賣垃圾

全能到仆街

盧卡古

加盟曼聯只有敗北悔恨

而家山神淨係入救命波
摩daddy有難就會入波救佢